點為止一隻兵

如題

你咪係

隨傳隨到

任奴任怨

中咗

有目的先搵你

當佢娘娘